# README #

** Описание приложения **

Android Приложение Temperature - осуществляет преобразование температуры из градусы Цельсия в градусы Фаренгейта.

**Минимальные требования**

Для стабильной работы приложения необходимо устройство с API 16 и более, минимальной версией android - не менее 4.1.2

**Функциональные возможности:**
 
* Приложение позволяет при перетаскивании ползунка влево/вправо изменять и определять градусы температуры, как Цельсия так и Фаренгейта;
* При перетаскивании ползунка влево-вправо плавно изменяется цвет фона.

**Поддержка**

Если у вас возникли вопросы или пожелания по улучшению приложения напишите на электронную почту [laposhin2011@yandex.ru](URL ссылки)